有無人覺得長門個理念先創造到真和平？

用力量讓世界感受傷痛 的確會令人唔敢再打仗
用絕對既力量先創造到真正既和平
反而帶土同班既夢之世界根本就係逃避現實
根本培恩六道先係真正既神

鹿丸外傳同佐助來光篇都喺大戰之後 咪已經話俾你知就算大戰完 曾經死亡離自己這麼近 亦俾人救完都有班人唔安份啦
第2 博人佢哋呢啲下一代已經唔會明戰爭有幾恐怖

現實世界歷史都比較貼近長門
打完二戰d人先覺悟戰爭有幾可怕 唔敢再搞大野
但其實二戰之後都有好多中小型戰爭 韓戰 越戰 中東
人類總是犯下相同的錯誤
算唔算係推翻左呢個方法

仲有當人有慾望就會去爭 就有戰爭 根本就唔會完

同核抑止力一樣
保證互相毀滅既恐懼令世界保持和平

所以長門都有講
當人類一忘記傷痛 佢就會再攻擊
所以佢個理念唔係長久永遠既和平
而係亂世中不斷創造短暫既和平

你講嘅呢種係初代用嘅方法，尾獸=核彈
只不過d尾獸成日失控 戰鬥力又唔夠高

長門係升級左呢個做法姐
將尾獸合一，用更強大既武力黎威脅全世界
由互相毀滅變成執劍人黎毀滅

重睇啦
長門一直以為收集尾獸係製造破壞力超強既武器
帶土一直都無對佢講真話

長門同初代唔同
初代係想大家都有尾獸
認為大家戰力平等就唔會有戰爭

長門係集力量爲一人
一個人抑制全世界

代理戰爭唔係全面戰爭
日本、德國到依家都無忘記二戰教訓
好驚俾人當係右傾國家
不過歷史幾時會淡忘就唔知了

無錯
所以我地從現實世界就可以得知
長門既方法其實係可行
只係當人類忘記傷痛果時
要有一個人再次讓世界感受痛楚
而呢個人既存在的確可以算係神
就如果培恩六道一樣

*如同

我正式宣布培恩六道先係真正既神！！

我buy 月之眼果套

佐助個套其實係咪同六道差唔多?
只不過係殺曬班老屎忽
搞掂班尾獸
唔俾人反佢

以為係長門有希

係 同張圖冇分別

有小小唔同 佐助果套更加專制
要殺哂d老屎忽 概念近似洗牌多d
類似係只有佢容許既人先可以生存

培恩果套係 你係咩人都唔緊要
我用傷痛令你成長 令你堅守和平

佐助果套係 只有佢許可先生存得
由佢篩選同管轄和平

但係咁喎
夢之世界聽落好美好
咩願望都會實現
淨係得開心既事
唔會反而覺得自己活得好空虛咩？

同埋我覺得
現實唔高興所以去夢世界
同現實唔高興所以自殺係一樣
其實只係逃避
如果個夢世界真係好既都仲好D
如果你去到夢世界先發現 唔係你想要既世界
咁又再逃避過？
個問題根本無解決到

大家一齊happy你又唔制 要大家一齊痛苦

睇你點睇啦 不過要變白絕